====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La preuve par 7 veut rompre avec la prudence qui cantonne trop souvent l ' archi tecture participative et durable à des situations inhabituelles et non reconductibles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

